黎緊爆升定爆跌？

阿里上市，中美貿易戰傾點數，侵侵彈核

邊度睇到傾掂數？